{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_008751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "관북읍지"
    },
    "text": "関北邑誌 (관북읍지)\\n\n1894年に完成した筆写本7冊が蔵書閣図書に収められています。この本には計23編の邑誌が収録されており、第1冊には高原、文川、徳院、安辺が、第2冊には正平、永興が、第3冊には咸興が、第4冊には北清、丹川が、第5冊には三水、甲山、厚州、長津が、第6冊には吉州、明川、京城、府令が、第7冊には茂山、会寧、宗城、温城、京興などが収録されています。各邑誌の前には色彩地図が貼られていますが、未完成のまま収録されているものもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "関北邑誌は何でできていますか？",
            "answer": "関北邑誌は筆写本7冊からなります。"
        },
        {
            "question": "関北邑誌には何編の邑誌が収録されていますか？",
            "answer": "関北邑誌には計23編の邑誌が収録されています。"
        },
        {
            "question": "関北邑誌の第1冊にはどの邑誌が収録されていますか？",
            "answer": "関北邑誌の第1冊には高原、文川、徳院、安辺が収録されています。"
        },
        {
            "question": "関北邑誌の第2冊にはどの邑誌が収録されていますか？",
            "answer": "関北邑誌の第2冊には正平、永興が収録されています。"
        },
        {
            "question": "関北邑誌の第3冊にはどの邑誌が収録されていますか？",
            "answer": "関北邑誌の第3冊には咸興が収録されています。"
        },
        {
            "question": "関北邑誌の第4冊にはどの邑誌が収録されていますか？",
            "answer": "関北邑誌の第4冊には北清、丹川が収録されています。"
        },
        {
            "question": "関北邑誌の第5冊にはどの邑誌が収録されていますか？",
            "answer": "関北邑誌の第5冊には三水、甲山、厚州、長津が収録されています。"
        },
        {
            "question": "関北邑誌の第6冊にはどの邑誌が収録されていますか？",
            "answer": "関北邑誌の第6冊には吉州、明川、京城、府令が収録されています。"
        },
        {
            "question": "関北邑誌の第7冊にはどの邑誌が収録されていますか？",
            "answer": "関北邑誌の第7冊には茂山、会寧、宗城、温城、京興などが収録されています。"
        },
        {
            "question": "関北邑誌の色彩地図はどのようになっていますか？",
            "answer": "関北邑誌の各邑誌の前には色彩地図が貼られていますが、未完成のまま収録されているものもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 165,
        "QA": 383
    }
}